同男朋友性方面唔夾

佢性慾低同懶得搞，有咩辦法
我已經由大食到依家2-3個月一次都無
開到聲佢都會話聽日先，同佢因為依樣都嘈左好多次，佢就話好多因素顧我感受，有時覺得我攰，有時自己攰。
好無癮

感情問題一律建議分手

分手

我可以滿足到妳

係咪出面食飽左咋

雙方幾歲

絲打由破處到大食用左幾耐開發

你係連登問得呢樣只會有留tg同分手兩個答案

認真答你 感情唔係得性嘅 要長久嘅感情係講交流溝通
亦好難搵到一個人樣樣野都夾
去到呢啲位頂唔順咪分手 頂得順咪結婚
如果你真係咁介意嘅遲早分手
但一齊得耐就唔會成日搞 同其他人都係咁
日常生活大把野煩 你估仲係18 22 日日諗扑野咩

又唔覺有，成日都會對住
佢係真係性慾低同好睇心情
依個問題大家一路都係當無事咁，但我有時又會發神經好Care

tg：hugo1991

你含住我 你又含住佢 棍撞棍～

分手lor

我明呀，但我都唔係話齋話諗性，除左搞野果時都唔會同我打車輪
一齊耐左我都知會平淡啦，但成日都無依d咁親密行為覺得好灰咋，仲要我主動被拒絕！呻下佢已經睡左

一齊左幾耐

邊個1，邊個0?

on9,扑野都唔夾好難相處成世喔。

試下搵碌假鳩後入佢
可能會引起佢性興奮
當堂扯晒旗

車輪都唔打 你個樣好柒？有口氣問題？

頂你 平時咪錫一啖果d

你身材唔好/技巧差？

Exac7ly
萬一同你講「喂忍下啦睇開啲啦好閒咋」
然後樓主信咗
結果第日比條仔打到七彩
點撚算？
分啦唉

性 愛 陪伴 缺一不可
你自己心入面計下分

係咪輕輕掂下嘴唇交貨嗰啲

通常依啲都係條女
搵個大波又靚既 一定日屌夜屌
樓主牛肺西？

可能係自以為微肥但係其實肥撚到仆街個啲身材

有無人一齊減肥（長沙灣）

應該都係

如果樓豬深潛
就即係可能講中左

你男友唔想屌屎眼姐

屌
我bmi以下呀

gay post ???

屌我明呀
其實我覺得因為性同另一半分手一啲都唔過份
你諗下依家先拍得兩三年已經冇性
點忍到一世呀

笑咗

幾多以下
Btw一齊左幾耐

你條仔可能唔係性慾低，而係睇AV打J上癮，日日睇日日打

我曾經有幾年都係咁

都係嗰句啦
如果你係大波靚閪正常樣 一定日日屌到你爆開
相反 無波又肥又牛肺 就
唔洗呃自己 照下鏡就一清二楚

3年到啦，總之唔肥啦158 43kg

性慾低但係性能力係點

裝下佢瀏覽記錄
你會發現全部都係gay網

add我tg教你

所以唔好生仔

咁又太瘦啦掛？

我都有同樣問題，不過角色調轉

見到呢D case就覺得冇婚前性行為根本就戇撚鳩
結完婚先發覺性生活唔夾都唔知點算

你係咪做護士？
我近排遇到條仔明知我有男友都係咁撩我

我知佢都有女 好奇問多兩問你女友滿足唔到你？
佢話對住佢條女唔知點解無咩想扑嘅慾望
但對住其他女女又有返

咁啱佢同個護士女友又係拍咗三年
依條仆街仔係咪就係你嗰件？

以前鍾意搞，而家唔想搞
你問係咪已經唔再鍾意又唔係，段關係變得好平淡
但最主要原因真係平時好多野做好攰，想休息下算

唔好係度亂講啦
比你日日屌都唔係日日有力啦
唔係一定因為柒先冇得扑野架

係咪你男朋友覺得自己呢方面差或者佢身體有問題？

好似真係太瘦
不過其實3年都差唔多啦
會唔會係你男朋友工作忙先咁咋

太瘦 同屌骨有咩分別

女人點會明

其實絲打你有心理準備會好d

我就系女朋友性慾低播 又唔系次次都濕 點解決？

調返轉佢性慾勁到痴線
成日都想要 搞得太多下面真係痛

一開始果陣搞得多唔多

一係令到自己性冷感，如果唔係就同對方傾下，傾唔掂就

你男人定女人
唔吸引就唔會想扑

我條女都無果種需要
我亦都唔大
所以就成日高射炮完算
好睇兩個人夾唔夾
如果你大食，條仔又唔多想要
我諗真係最好分開吓
以免你偷跳比綠帽你條仔戴

含佢再騎佢

咩叫高射炮

等佢訓咗含醒佢，再自己騎上去狂揸自己對波啦

好多原因
攰 都已經係好主要
或者大家一齊平時做下運動keep返fit d
同場埋你試下用住玩具先

留完tg再分手

樓主你對條仔仲有無感情先？

樓主生生性性搵返個女人啦屌

直接開聲邊有癮架
搵個夜晚食完嘢沖好哂涼
一齊坐喺sofa
坐埋啲，之後望實佢再開始錫
之後就嚟料架啦

過瘦喎你 屌唔落

幾多女仔都係性冷感你明d男人既痛苦啦

只要其他夾既，買玩具自己玩住先啦

或者了解下係咪有咩壓力解擾住佢無mood搞

一齊耐咗自然激情會減退
好易因為攰而唔搞
條女幾正都係一樣

想做你sp

同我搞 我好大食

咪on9啦 就算大波靚閪加靚樣
個男人無性慾就係無性慾

無波？

158 應該係無波問題
我識好多唔算得栅骨

另外對方可能太攰，你諗下點幫佢回血先

我都分左 引佢都冇反應

冇唔捨得咩我都諗緊

插佢前列腺

佢其他方面都好好 都有諗過值唔值得

唔知男人角度係點
但作為女人我覺得首先要檢討左自己先
例如儀容 外表 氣味 整潔 乾淨之類

如果你覺得自己真係無問題
咁睇佢同唔同你磨合一下啦
唔肯就再問自己頂唔頂到打後既三四十年
頂唔到就算數啦...世界好大...

你有冇照直講個原因佢點講

骨仙

有冇人一樣睇錯 你素顏冇顧佢感受？～

我笑左

你住長沙灣果頭？
我男sp都係
佢話條女成日死魚格手又咩都唔俾玩
所以轉左同我01了

傾傾下都可以瞓著， 應該係返工攰， 要體諒下啦
一係你叫佢辭職養佢， 佢晚晚同你做到天光都無問題

我樂意NTR佢 CALL我啊

搵個sp囉，佢唔知咪得囉

買偉哥比佢啦

變返直 咪再拗攣人啦

我以前同ex都係咁
一齊就快10年
開始幾年嗰時都經常做
之後有排佢好似性冷感咁
又唔話我知乜事
真係好撚hurt㗎屌

認真答
分手啦性唔夾邊有得就
一係你難受一係佢難受

咁都幾撚廢
切撚左佢算啦

我都笑左
無呀尋日叫佢睇左我依個post大家有再傾點磨合

唔夾真係好慘
耐左會少
不過2-3個月真係少左d

我都係除左依樣都無其他問題，其他都好好

最後因咩事分左手？

佢軟皮蛇

冇呀除左咁仲有其他野唔係好啱 但一齊果時成日諗我餘生係咪就要咁撚悶

但耐左都係一個問題

佢有冇同妳舔閪先

講埋比佢知我有人追緊
佢都好似無咩事咁
曾經覺得係咪身材唔啱佢胃口
引佢都被推開
自卑+失落過一排
以後都無再主動過
我又講唔出分手
之後佢終於發現大家唔夾
佢講分手

諗起都扯左

你講得出呢段野都幾證明到你係青頭仔

耐左唔會唔捨得？ 十年千絲萬縷...好難割捨？

調番轉女方後期性冷感
懶番我轉頭大食
1年正常之後3年都係咁

你講得出呢句都證明你條女係豬排

睇到有聲
就算問佢剩係話唔想
同埋就算比都無mood

唔捨得都要捨
到今日我都仲有諗起佢
擔心佢而家點樣
但無勇氣再主動搵人地

真係喊出嚟

係咪走晒樣
令到男人連開口都唔屌

傻西日日有力屌架？白痴仔 唔洗返工唔洗做野？ 死青頭仔死去叫雞啦 笑撚死

日日屌都講得出笑撚死 你估你全職av男優呀

真 條友唔識扮識 真係頂唔撚順

又唔係真係個個男人都咁熱衷於性嘅

我無你十年咁耐
就四年既時候我話分手
上一個六年都無呢D 問題

係都好
起碼有個啱既理由
利申32c2336

點解ching話分手

我除左呢樣野仲有其他問題
無乜感覺更加唔會擔心佢點

23腰想屌

出面食飽返來仲點食得落。。。

開始個陣好主動
之後樣樣野都拎呀媽黎撻我
咩都話媽媽會煩 媽媽會罵
30歲先考慮下會唔會結婚 係（考慮）
講個陣係23

有勤力做運動㗎

好似見到自己咁

chlng一定要結婚？
會唔會變咗比壓力佢

無 佢後期都講到有你無你都無所謂仲邊會講結婚 ,
預期咁樣隨時比人派帽 不如我走

so9sad
係咪出面有人餵飽咗

我可以滿足你

咁我都好奇有咩人可以餵飽
無情趣，摸下都叫痛
話比你既時候 零準備就要去 仲會催你快啲
我投降

同依d女扑好大壓力

唔洗日日屌
但條女有需要可以交足功課硬一硬
傻西係玩到捉字虱
青頭仔應該係你
加上 日日屌有乜問題你地條撚係咪廢到咁
仲話人係青頭

咁就切左去好過啦

屌

無情趣真係唔係好得
男定女都係咁話

嬲撚到傻西無得屌閪上黎嘈
屌西都無力就做下運動啦

嘩勁喎傻西上面講到話日日屌 衣家就改口供 真係同黑警冇乜野分別睇你條傻仔都係打飛機當日日屌

男既日日屌比條女話有問題

鄗極門唔開門 同埋沙漠咁樣
無咩事我著番條褲先

你條青頭仔柒左都唔認 十幾個負皮 死都要撐

上面有位ching都話你條傻西青頭呀講中左唔好唔開心啦肥矮毒柒唔係罪黎

有乜柒日日wfh日日有得屌西
現實就係咁
只係連登多毒撚 無得屌咪要負皮
好似你咁
傻西講野無point 得個廢up 條撚仲要無力
死撚左去算啦

咁你咪要搵個好似樓豬咁性慾強既女

姐係依架果個6年 性生活好夾？ 但四年點開口，因為性而分手會唔會覺得好似傷害左對方咁...

一碌木
幫佢洗完碗 做埋家務問佢先肯比你

絲打keep得都幾好果時有無主動引誘下佢？

咪話左有其他野先分手
樣樣野都唔夾 比你一日屌十次都無用
6年係佢chur 番我轉頭，但佢屋企人好似同我撈亂骨頭咁

衣家冇人認同你 都仲撐到落去喎 唔洗咁要面既柒頭 柒左就㭍左啦 真係同班狗一撚樣 同佢地一齊死左去算啦 永遠唔認衰 打成段白痴野 之後講自己日日屌 屌男人屎眼有你份啦

多毒撚 咪好似你條白痴仔咁囉 大波正常樣就日日屌 是但比隻雞你都屌落去

有呀
一次
被拒之後就無

你依啲咪同黑警一樣戇鳩
一黎就老屈人 非黑即白
好似小朋友要人認同咩
賓周廢 唔可以日日屌又唔認
有乜撐唔撐 我係講事實我自己知咪得
我上連登討論又唔係要人認同呃正皮

咁如果好似樓主咁 樣樣都幾夾 性唔夾 你既決定會唔會唔同？定都係一樣？ 覺得性有時都算緊要

哦 即係你覺得岩既就係岩 唔洗理其他人點睇 你條on9仔性格都幾撚似林奠自我中心到極點 同你條傻仔講落去都哂氣

通常哩啲最後都係分手
真心
生理上遷就唔到

會唔同啦，樣樣野都夾既通常都會有得傾
樣樣野都唔夾，佢又唔肯同你傾既唔好浪費大家時間

我幫你
tg hugo1991

32C 23, 真係好難扺檔，未到床都想執一劑吧

佢自己都知原因

可能屌耐咗就會厭

呢樣真，幾索都好，都會厭，男女都一樣吧

死豬西